男性朋友主動同我講話自己m到

想問下連登仔
我係咪有基

暗示佢想同你玩69

我都想

咩玩法

我都想知

佢想同你互射

果果咪我

又係你

你好靚仔

最靚仔話人靚仔